驚唔驚變老呀

唔會永遠都咁後生嘻嘻

睇你班人點

老化好恐怖